[認真] 客觀分析韓國瑜，瑜瑜同國民黨大敗原因

廢囉on9

有講錯？

俾膠=話你有講錯？

樓主柒左 (請接龍)

兩粒鐘前已經見過差唔多嘅post

[長文慎入] 分析韓國魚輸嘅原因

佢抄我post

佩哥叫你接龍你po條link出嚟做乜

問下啫

等我客觀分析下點解蔡英文會贏啦

因為韓國瑜輸

樓主都算係cc台世三

係錯在痴埋中共果邊

推下先 一諗起樓主以為自己好有創意就好好笑